埋黎睇 埋黎揀

文宣既戰爭開始！

- 分享自 LIHKG 討論

簡單文宣
Save低喜歡既圖，不停send俾人
Share 此link plzz

「IT騙局」急 聽講潮流興同TG 個人資料要小心

網戰要凶狠，但網絡安全都好重要